千其唔好搵自私的女朋友，慘到呢...

見我個同事日日同我吐苦水 煩到呢..

條女咩都係自己鐘意點就點
好似個世界係屬於佢咁

之後我同事同佢好好地咁講
叫佢唔好咁自私
佢就一句話：係我個人生 我鐘意點咪點囉

完全無諗過另一半開心與否
自己開心就得

嘩 一聽就知係死港女

真係慘過食屎

有經驗？

叫你同事加油頂住 唔好放出黎

一聽就知係死港女